1.要繼續抗爭2.議員可以話根本唔可以當係朋友

未完的，其實依家仲係n:0，根本冇贏過，一定要堅持直到勝利。

民主派係咪朋友？你唔好信哂佢地，唔好太信佢地，用數字化就係唔好超過50%，對所有議員都係。

救義士
追自由
反警暴